【周公報夢】發夢見到71金紫荊唔見旗杆

如題